掟磚嗰啲係情報科，定係國安臥底呀？

點都要拍啲片畀藍絲睇係咪呀？

明明be water，

你係都要帶頭做啲無謂嘢

擺明係鬼